手震問題求救

啲手指一半鬆馳就會係咁震
左右手都一樣
發現咗已經三四年
之前好咗少少 最近一兩個月又嚟料
手無大傷過
係咩事 係咪受力太多咋

會唔會去驗下甲狀腺

壓力大？

明顯係運動少+唔夠訓+少飲水

有冇覺得心跳好快同怕熱？
有可能係甲亢

利申：甲亢病人

我諗好小事掛

真係少瞓
極少飲水 用茶／果汁／奶代水...

心跳好易變快
怕熱就少少
咩係甲亢點解會有

拿拿臨連飲2杯清水, 再拉下筋, 就會唔手震, 我都試過

即刻飲咗杯希望會好啲
見字飲水

壓力/遺傳 可以去醫院驗下血

甲狀腺亢進
姐係甲狀腺出左事 分泌多左甲狀腺激素
加速左新陳代謝
除左提過既症狀外
仲會血壓高/突然瘦左/去多左廁所咁
多數係遺傳 我屋企人都有
女人有既機會會高過男人

查咗少少資料
好似都幾中
食嘢吸收唔到又易肚餓
心跳平時無乜嘢但係好易變急
大便次數增加...